手足們一齊改username屌爆政府

咁做既原因唔係無聊

係因為有冇發現三毛五毛從來都唔敢屌政府屌支那

所以為自己，為左死去既義士，為香港

除左改username做鍵盤戰士聽日記得出嚟

Pish